［有趣］中國第二大虛擬貨幣交易平台 老闆俾公安拉咗 成個平台停止運作

其實支那有地下平台進行P2P加密貨幣交易

呢間交易所好似俾成班蚑那狗嘈過

會唔會同公安夾埋扮被拉，其實就cap晒戶口入面d錢走佬。

邊個換btc/usdt就拉邊個

陸金所？唔係岩岩先去美國上市？

好明顯就係同黨員對分啦

焗用DCEP

唔係
Btw 小補充
佢話老闆揸住條key
佢被拉後冇人用到公司錢對數交收
所以成個交易平台停咗

割

上次爆p2p今次爆btc

鑊鑊新鮮鑊鑊金

唔知火幣會唔會有事

所以根本就唔係爆煲

未上巿即停牌

仲有傳聞有人用7折價收涷結左既usdt

binance會唔會有事？

Btc 爆？ 睇下價先講嘢啦

家下一粒bitcion要成10萬港紙一粒

支那割韮菜

所以唔好用支那exchange

支那要自己推電子貨幣,
一定要收晒其他虛擬幣既皮

okex ?

越ban越升

防走資

佢哋乜都做得出